示威者點暴力我睇唔到 但係黑警次次都有流血發生

邊個暴力？
邊個和平？

哩一刻已經唔係和唔和平嘅問題